
                      Pelicula interesante, aunque nada original, esa fue mi decepción por que al empezar y darme cuenta que era la misma historia que la de "La víctima perfecta" que vi en agosto la película ya perdía muchos puntos, por otro lado el personaje y interpretación de Luis si es buena pero creo que muy encorsetado, el desarrollo esta bien aunque hay momentos en los que se ralentiza, pero en otros también te hace estremecerte en la butaca.
        
            